求救

今日開機彈左句
Reboot and Select proper Boot device
or Insert Boot Media in selected Boot device and press a key
有咩自救方法或者要檢查更換

讀唔到你裝windows既ssd or hdd
我以前成日見重開幾次就無野

你的window 不是正版